# DMZ

Предназначен для передачи сообщений из интернета в локальную сеть через демилитаризованную зону.
Состоит из двух сервисов - **сервер** и **клиент**.

## Сервер

Располагается во внешней сети и принимает запросы от интернет сервисов.

## Клиент

Располагается во демилитаризованной зоне недоступной из интернет, но имеющей доступ как к внешней сети, так и ко внутренней.
Он получает запросы от **сервера**, и предает их по определенным правилам к сервисам во внутренней сети.

## Технологии

Для передачи информации используется протокол [Nanomsg](https://nanomsg.org/),
для сериализации данных - [Protocol Buffers](https://developers.google.com/protocol-buffers/).

